[
        {
            "questionText": "Каким должен быть прогиб ремня вентилятора дизеля Д-260 при усилии 40 Н?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "13-15 мм.",
                "29-33 мм.",
                "35-40 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из указанных причин дизель идёт \"вразнос\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Заклинивание рейки топливного насоса.",
                "Заклинило педаль \"обороты дизеля\".",
                "Недостаточное количество воды в системе охлаждения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022ДВ\" необходимо заменить масло в корпусе главной передачи переднего ведущего моста?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-2822ДЦ\" необходимо заменить масло в колёсных редукторах переднего ведущего моста?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда нельзя включать насос гидронавесной системы трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "При работающем дизеле на больших оборотах.",
                "При остановленном дизеле.",
                "На минимальных оборотах работы дизеля."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая муфта сцепления установлена на тракторе \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Сухая двухдисковая, постоянно замкнутого типа.",
                "Сухая однодисковая, постоянно замкнутого типа.",
                "Сухая многодисковая постоянно замкнутая, управление гидроусилителем."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое управление распределителем гидронавесной системы у трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Механическое.",
                "Электрогидравлическое.",
                "Комбинированное."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-2522В\" нужно заменить масло в редукторе привода переднего вала отбора мощности?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой допустимый люфт рулевого колеса у трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "10°.",
                "20°.",
                "25°."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Назовите отличительную особенность гидросистемы трактора \"Беларус-3022.1\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Гидронавесная система с механическим управлением распределителем.",
                "Гидравлическая система с электрогидравлическим управлением распределителем.",
                "Гидравлическая система с функцией, представляющей собой совмещённое изделие, состоящее из гидравлической и электронной части."
            ]
        }
    ]
    